鍾意左學校個實習miss好想同佢表白 😞

我今年17歲，miss今年21歲
由佢第一日黎學校實習就對佢一見鍾情
之前成班傾計問佢有冇男朋友知道佢單身之後好開心
黎近就我畢業，而佢又就實習完
應該點開口同佢表白好？

比張a4紙佢

今晚可唔可以黎我屋企私人補習

點解

唉 我都想比佢補

表白

拎左人地ig或fb等等未

你想中出人地咋, 咩叫鍾意人.

咪踢爆人

問miss想吾想私補 反正都完吾差在表白得就一齊吾得都畢業咯

吾你老母

去馬啦

有feel自然一齊
無feel你表100次都係失敗
表完仲要面阻阻
你諗你
你仲要得17
勸你唔好

搵佢上門同你私人補習咪得囉

拎左 差唔多日日睇

咁大家年紀都唔差太遠

Miss 教咩科

我女友黎

睇左fb冇男友

你應該漏咗講日日J

姐姐唔會鍾意小朋友

表白完變港版魔女的條件

佢都成個小朋友咁

冇睇 係點

Miss呀, 今晚扑野夜唔夜呀?

先同佢生仔 再同佢表白

有冇d建議

如果平時無成日傾下計，私下有連絡
失敗既機會係百份之九十九

學校都有傾計 放學都有wtapp下

你有冇長處令佢會鐘意你

有無試過講下笑式咁flirt 佢，咩反應？

今晚郁你夜唔夜啊,揸車經已摸大髀,叫雞梗係好過打飛機 wow love you more than I can say 一百二十六個四 一百二十六個四

一見鍾情嘅意思喺 你俾對方嘅外表/外在吸引到，以致你對佢產生情感衝動；直白少少 見色起意

都有講下 佢都笑得幾開心

由佢鐘意d咩埋手約佢

00後唔識咩黎

好我試下

樓主咪唔多ff, 你只係學校既it毒男staff,
唔好幻想自己係17歲健康活力陽光學生去溝miss

真人真事

冇鍾意埋右？

唔見肥絲入黎

借d倚摸下佢對黑絲先啦

當人地普通女仔咁溝

多啲用老師嘅角度去睇，了解佢內心

垃圾 人生無咁多時間比你演內心戲

你有佢contact架嘛，係有心就寫信同佢講你鐘意佢，講到唔係要佢接受你，只係要佢知你一直對佢既心意，仲話為左佢要考好 Dse 咁寫完喇, 就keep住日日要同佢contact , 但唔好chur佢 人地唔覆你就唔好再搵佢喇，等佢習慣左就好大機會了
但你都要比心機讀書，唔係既話差太遠你miss都廢鳩事理你
利申：有朋友成功溝到miss

我見其他男仔望佢對黑絲
我會好嬲

多謝

去睇番次湘南純愛組先啦

其實易過溝普通女仔

做教師跟本無選擇

佢份糧又穩唔介意養/等低收入人事

拍拖拍到湊仔咁，不了

多謝鼓勵

要一個有能力既女仔同一個未有或者冇乜能力既男仔拍拖

小朋友，如果你係美國讀書仲有可能
個到學校日日弟弟屌大姐姐屌到上新聞
香港女仔諗都唔會諗你

今日喺BILIBILI睇到一句說話:
只要膽子大
老師放產假

17歲開Post

你男校？miss 姓Li?

教咩科先?bio?

真心想知邊間6月尾都未實習完
教院中大港大最遲都係五月尾完左喇wo

行咗成人禮未呀？

樓主波台假膠

利伸得米過，想知多啲可以留tg

21歲即係BEd 學生，通常BEd都冇乜男同學

認真一問 實習老師可以周圍比電話ig fb比學生架咩

靜啦

係咪姓林嘅miss？

躝返屋企讀書上少啲連登啦5p
吾你老母呀

你憑咩？一個腦筍未生埋嘅學生哥，同miss拍拖定想佢湊仔？死傻仔發春夢

Sor 祝你溝到miss

做人唔好咁多幻想

鍾意左學校個實習呀sir

其實我就係嗰個miss，今晚就同你私補。

我睇到呢度 點解仲未有

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

因為不能強姦miss

無話唔比

有咩人係可以強姦

miss我要改地址、爸爸要我自己住，跟住寫 貝沙灣

去馬
當年畢業個陣淨係送左盒朱古力同張卡比個暗戀緊嘅miss 悔終生#

講多d

中學雞溝miss從來都唔係問題，不過首先要諗下自已有冇彭于晏咁靚仔同有個老竇係上市公司老板，唔係嘅話溝學生妹學下野先！

樓主, 比首MV 你睇下, 睇下你有無FEEL

咁純真真係好
當年我果班只係有人上緊堂拎條野出黎對住miss打飛機

利申:不是我，我淨係去裝新法妹裙底

av 劇情 miss 通常都係輪姦...

冇錢就算啦
就算俾你成功左
都可能累到人冇左份工
到時你養佢？

精蟲上腦

樓主究竟分清楚係想屌和鍾意未？二樣野唔同架啵

4頁一張相都冇?

建議你都係慢慢黎啦 keep 住傾了解多啲先
有feel既係呃唔到人既 到時再表白都未遲啦

人地話哂係miss, 你咩料先?

過多幾年就會拉返近，利申女友大自己仧年

其實係最好乜事都唔好發生, 現實終歸現實.....

後生仔個個話自己認真個個話一世有邊個係 要個正值最青春既女仔博落個𡃁仔度

Grad左就冇乜機會見到佢 最多一年食一 兩次飯
但佢好忙

課後補習多數係1對1或者3p

你有父幹咪得

如果私樓仔, 你同佢講你住邊, 話想係屋企幫佢搞個farewell
佢就明架啦

公屋仔就算鳩數啦

無人想湊仔 算數啦

算鳩數啦你

所以建議樓主同miss 課後補習...

日文無料
免費

等你出黎做野時，如果再遇到佢時再表白吧

簡單講... 即係學生屌大左miss 個肚嘅故事...

善用起底

有屌到咩？

呢位巴打就突破盲腸啦
你講返三五七個你鐘意人啲乜先

唔通有都同你講咩

第一話就屌左啦喎

翻睇完，細個睇冇乜印象

屌嗰個佢未婚夫嚟㗎

唔記得， 咁個肚係邊個嘅？

同佢熟左先，畢業時同佢表白
唔得都係青春時一個回憶

20 歲就話姐
17歲就真係不了

如果樓主係真心既，去馬啦，唔好令自己後悔
我現在個女友都係之前我實習Miss黎，想知再講

開post

表白啦 比你係阿Sir去學校實習都想溝學生妹啦 Miss都會一樣想溝學生仔架咋

女仔永遠只會搵比自己大囉